千金女都要拋頭露面做義工 好親民

地盤佬o撚左嘴

地盤佬實識佢咩

地盤佬：比盡600

好心啦 做義工做到全程有人跟住影相
冇人話有錢人一定要行善
但做到你咁 十成十係公關技兩 借弱勢社群博宣傳

地盤佬：係窮呀！屌你個閪！

好心咪做埋門面野

每派枝水影一張相，低成本高收視

做下樣姐

影張相搏人睇搏宣傳啫

每人派一磚銀紙就差唔多

我五六年前年少無知考完dse冇嘢做走去做個乜柒環保回收廢膠義工。同場五六個人做到死死下辛苦咗成日，大會淨係俾咗60蚊車馬費就叫我地走人，重要態度極差多謝都冇句。但臨完場前某大型補習社燈塔老細個女就唔知喺邊度走出嚟，重同班幹事上哂台影相攞彩好似出咗好多力咁。班賤種幹事又笑司8騎刷哂鞋咁 自此我就冇再做過義工，環保乜柒嗰啲關我撚事，問班有錢佬啦

屌你老尾條乜撚野褲黎